索羅斯基金管理公司（Soros Fund Management）也已初步迴歸其根基。索羅斯基金管理公司以1992年對英鎊的押注“打破”英格蘭銀行而聞名。對沖基金“海盜”再次啟航|丹尼爾·馬洛伊| 2020年8月21日|奧茲
你能做的任何加快傳統養殖速度的事情都將減少一杯牛奶或一磅肉對環境的影響。生物技術可以改變養牛業。它會成功嗎|Dyllan Furness | 2020年8月16日|奇點中心
人類甚至一磅一磅地與其他食肉動物對抗。說到吃熱狗，《科學》雜誌說，學生的科學新聞是有限度的
在聖迭戈，從1月到3月，各種毒品的緝獲量從14784磅下降到4901磅，儘管最近數量開始增加。邊境報道：流感大流行顛覆了非法毒品交易| Maya Srikrishnan | 2020年6月22日|聖地亞哥之聲|
低於50%，因為餐館裡的食物每磅更貴。當每個人都呆在家裡吃飯時會發生什麼？（第412頁）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年4月9日|畸形經濟學
在我掙英鎊的時候，有人給我塞了東西，我有兩個選擇，要麼去醫院，要麼繼續工作。叛徒：老羅伯特·唐尼的經典電影《兒子與毒品的鬥爭》和比爾·科斯比《馬洛·斯特恩》2014年11月26日《每日野獸》
這裡只有九千九百九十英鎊。倫敦野生布裡克斯頓學院內部：黑幫和庫爾特·科班如何成為倫敦頂級音樂場所|湯姆·賽克斯| 2014年9月29日|每日野獸
該演講的新聞報道引用了這句話，因此成為了磅蛋糕演講。比爾·科斯比的全長肖像：從田徑明星到醜陋的毛衣|斯科特·波奇| 2014年9月24日|每日野獸
佩裡曼解釋說，豹海豹是“一種重約1000磅、長著很多牙齒的動物”。很快我們就可以通過無人機觀看鯨魚了| Abigail Golden | 2014年8月25日| DAILY BEAST
如今，象牙價格創下歷史新高，自2008年那次拍賣以來上漲了兩倍，達到每磅1500美元左右。沒有大象的世界？指責中國|邁克爾·托馬斯基| 2014年8月6日|每日野獸
在這個時期，它帶來了巨大的價格，最好的價格是每磅15到18先令。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
我的身體，這是七磅的剩餘部分，因為昨天是七個晚上！菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
進口稅僅為每磅2便士，考慮到出售該產品所實現的價格，這是一個適中的數額。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
事實上，我只不過是四分之一磅的“普通”，價格不值一提。戴維與妖精|查爾斯·E·卡里爾
有時發現一塊重近一磅的東西，甚至記錄下十磅的重量。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。